有無巴打用緊Gelid tranquilo Rev4

小弟唔見左佢個intel扣 有無巴打用落Amd卡到唔用intel個扣可以賣出黎
我tg utboy321

問下代理有冇得買扣？

巴打好提議呀 我即刻問問先
我今日行深水埗問左好多間舖頭都話唔可以單買

代理好似係hkepc某admin，直接上去問應該比較好

字母人

好的 我聽日直接上去

唔該巴打呀

去hkepc問，唔使上淘寶，唔使去深水埗